tvb今屆唔搞世界盂真on9

上屆踢凌晨，蝕係正常

今屆踢放工時間，都唔識商機，真短視

不嬲都係now播...

now做埋免費電視更係喺自己台播。

屌 tvb一播又係垃圾鍾仔講
聲到佢把聲都唔想睇

唔係樂視拎左世界盃轉播權咩？

p記話自己拎到香港獨家4k轉播權

sor9ry, cctvb搞世界盃既話都會係垃圾。

viutv講波團正幾撚多呀